聽日邊個再講「前線已達成共識」七個字，我立即屌你老母。

唔好話我歧視，次撚次都見到係啲女人嗌多，唔該用下腦。